[硬件撚]討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（128）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w / 義海RMX

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張（走好線先）

個個去晒叫春

終於爆post

推

春！

呢度係傳心，估下電腦邊part 壞
嗰邊淨係換嘢同叫春

新蛋宜家應該仲有買夠1xxx 下次減400 discount. 2080 啪啪啪

望下先

Evga 2080 ftw3 &7200 including shipping & -$400 下次
做人做狗自己簡

外國forum 好多人死2080ti FE

又逼人做人

呢到D大佬九成非公版

錯po btw 要po 去叫春區

我見呢邊都係討論hardware姐

講下笑 唔好意思

重有咩喺newegg買得過 一鋪過

諗住有時間整個table show 下呢個post 巴打硬件推介 唔推嘅table

頭先已經有大半個表

好呀，巴打有心

我知
放落#1 用

下個post交返俾你

我上次買埋g skill ram 喳，ssd 香港靚價既，其他要巴打們推薦下

配咩mon好？

哩個可以嗎？

咩年代
19'

狗也不屌SSD：Intel 600p/660p

火牛壞左，上次EVGA特價又冇買
想問Black Friday 會唔會再做特價？
幾時開始Black Friday ？

600p 幾多年前

又無detail 啲圖又細

正常係用咩？ 新手電腦白癡求指點迷津。

依家咪特價緊

你望下自己張枱
放到幾大買幾大

現在上newegg/amazon 自己check下

請問咩網黎？

新蛋 evga 1000t2

法奧，我都係上網睇下有乜一站式砌機網，btw法奧有冇伏？

1000大得濟 對我嚟講

你都係打機㗎啦， 24/27寸，睇你有幾多位

想問T2同P2有咩分別？

rog糖

到時sli 方便呀

叫春

有連登做customer service

咁毒

2080 要 650w 至少，8700k 又超下，1000t2 又半價，買啦唔好諗啦

我2700 +1066 都用緊
慳電費 用十年 冇得輸

呢句真

原來半價咁過份

珍寶好似平d, 但唔知包唔包砌
送貨多一舊水 想上網訂算

砌要加幾舊唔走線
送貨好似又係有運費

比大家毒完
決定換400c 今晚砌
唔洗驚爆玻璃

聽日卡到，可以開始等悠二幫我砌9700k
叫定春先

留名爆

膠都有得爆

法奧有已開蓋8700k

9700k幾時有得買

識砌&走線，自己去jumbo 執件 自己砌實平D，
法奧賣service , touch wood 有咩事，仲有連登仔監督做 cs

我俾曬錢，等9700k 到渣宜家

法奧個網話包送同走線
我就打機用，唔使剪片繪圖
有冇砌得平d
依家$8100有d肉痛

打機先貴
2070 都4800

$700買二手 煙佬980 4Gb
好似好抵玩

有油二 白汁腸

minecraft 8bit公仔又係打
batman 4k全高效又係打
槍game高fps又係打
捨得俾幾多錢就有咩體驗

買左
唔該各位

我撳咗2080同隻牛 睇緊重有咩抵買

睇睇下冇左個discount

一張單計嘛 陣間落單喇

1000火 evga牛在手, 升級無煩惱

用過法奧 終端 and 近排試既飛馬，大家都係網上淨買零件同送到屋企.

前2者都幾好，但價格最好2間都睇清楚.

新手想知點解隻evga牛咁多人推，有咩特別？

J寶有tray pack

英文字母代表邊一級 80 Plus

巴打恭喜曬，evga 信仰成就解鎖

特別平 ，但係高質

evga其實聽咗好多年 不過香港鋪好似冇見過

Thx 已經買左T2

丁住先

鳴呀！

依家要諗個箱同板

咩u

8700k

我屌你老味

冇信仰冇RGB需求應該好多選擇

asus strix z390 自已簡塊 / asrock z390 taichi

z390 大雕傳聞唔錯

箱我建議去ssp 望望實物

我用define R6

佢strix一大堆
define R6我見你地講過有望過 但係都係想搵panel向前唔向上 之前用lianli但係好似好易爛

budget ???

define r6 / phanteks evolv x
我都係用r6

電腦機箱對於防輻射作用大唔大？

兩樣都千幾啦 但係要慢慢睇啲板有咩分別 就算兩張rog strix都可以爭400

giga z390ud 抵屌

堅平

$25000內想玩2080ti同9900k應該點執？(唔洗火牛、ssd，但要一個hhd)

係喎 睇下依家u隻一體水用唔用得返先

首先newegg evga xc gaming / ultra 吃10k

原價放xc
但未到手

我收呀

正常都得

慳返

用錫紙包頭作用大啲

我都係用fd celsius s24 希望打機唔會太熱就算

唔係喎 睇返好似唔支援

用緊邊隻

冇記錯係antec 620 u我用緊1230v3

8700k 換返隻240/280 aio啦

620就算啱用都唔好搞

好啦

如果長用可以開埋蓋 涼好多 不過會冇保

我打算直接faroll要粒開咗蓋

用緊nv 20系公版/非公版顯示卡（2080ti/2080/2070)既用家留意 如果使用過程出花畫面 藍mon 甚至死機 就要小心了
詳細描述入呢條link:

唔撚係掛

小弟想入張2手1070 想請問
msi armor比較好定係msi gaming x
還是有其他選擇?

真係硬件問題造成

揀有保就得 gaming x好啲

唔該哂

識fd 係n記做成日叫人唔好買
內部消息
以為佢鳩up
點知真係有事

Front panel 最緊要易拆清塵 同埋土地問題mid tower 已經算我極限

大抽獎正式開始

如果出現呢個畫面 恭喜可以換卡了

我早一個鐘先落單

睇下meshify c

佢嗰個網面，不了

MINI C

換完又換

啋過你呀

有g sync同冇g syn個價差緊1/3

豬升貴一千是常識

終於搞掂
x trio 真係好撚大張 好長

咁俾埋佢啦

有無rgb機箱介紹 想換

P400

Corsair 500d se

咁有無野要執
價錢方面有無話貴好多
如果無貴好多我想直接買
唔該各位

清貨啪啪啪
1066 PSU 32GB ram 打機定做野?
其他等其他人出手

cut左rog張單佢先
用evga穩穩陣陣算

主要打機 唔該你

budget？ 玩乜game？ 一定全RGB?

主要見佢rgb d色靚 我無咩電腦常識 普通game玩到都ok 例如pc 人中之龍steam game

打機就Ram cut半放落張卡到會開心好多
一係就上9th gen+ z390 買新唔買舊

顯示卡買勁啲？其實我主求唔太高

要求

咁你ram cut半拎啲錢去買game/ 買大個SSD會好啲
淨打機好難用過16gb

FE 災情姐

非公都出事

用公板pcb 個啲？

didplay card 慘情
買mac mini 安心d

mac mini is 好東西

同意呀，16gb ram, 加隻500gb sata ssd $6xx ，2070 display

仲500GB sata ssd
直接1TB

訓醒留名

有冇巴絲amd cpu用緊 3200c16 tridentz? 上唔上到3200? 定係都係跟悠二list買adata好?

要加電

跟法澳買料可以上adata xpg z1 3200 (b die)
出去買料上 adata xpg d41 3000

Ipad pro 咪算

仲諗住newegg掃埋落去,而家cpu+老母版都要$170 shipping

細細部 咁正
你班ATX 狗唔明嫁喇

咁我要係faroll散買ram了

Mac mini 有無得走線

唔洗走
因為焊哂

@茶巴

可以學砌mac mini farm
走power cable

power cable

我驚走power cable都卡關呢

卡關既經驗人人都有

我仲卡緊2080ti

我都等緊display card

我等緊中六合彩俾我upgrade

產已破，尋晚有冇人中頭獎

仆街一注中，不是我

mac mini 真係好正

吓，170算好平架啦
你揀standard？？

係呀，但我第一次係newegg買野 雖然平過香港差唔多400 但我驚到時有壞好鬼煩 所以仲未落order

砌完部機先發現 psu cover 裝唔番上去
點算好

圖？

外置psu

左下角

冇裝到呢個

上完隻牛 好似好難裝上去

佢maximum support 170mm

隻supernova g+ 啱啱好170

咁咪要上個cover 囉，有咩問題

唔上cover

1萬5內 砌唔砌到 9700k+1080Ti 主玩槍game(bf r6 csgo ow)

corsair 信仰logo
試下 插左cover 先再插隻牛入去

2080 la
1080ti 好難有新

如果15000要9700k加2080ti 個箱無咩錢搞

太貴

p400s好似散熱唔錯？

緊係唔得啦
唔洗買底板/ram /火牛?

所以先9700k加1080ti

2080 wo
~=1080ti

CPU Intel®️ Core™️ Coffee Lake i7-9700k
Motherboard Gigabyte Z390 UD ATXw
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card MSI GeForce GTX 1080Ti LIGHTNING Z
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
真心求問 有無問題

想問普通一個底板 會唔會影響成陪機嘅運作
話說我個底板已經係四五年前嘅貨仔 最近想換機 但係又唔想洗咁多錢 所以問吓個底板會唔會影響到 啲新零件嘅運作？

2080好1080ti好多 ？

我本身用緊ddr4 2400 8gb x2
換3000mhz 8gb x2會唔會多鳩餘

係1080ti 冇貨咁濟
得返2080

硬件傳心師

兩年以上一定要換
btw 寫低而家部機嘅Spec先

留意返#1
講返你用途、full spec
仲有google大部分時間都好幫得手
兼職硬件傳心師上

隻牛如果玩oc可能炆d喎

2080Ti對火牛嘅要求比想象中高

我都唔記得咗了 咁即係要成部機換 thx 巴打

又有義海

火牛點會用500W
9700k +1080ti 建議用750w或以上

繼480 580又一火爐新貴

想買電腦 budget大約萬2-萬5包埋win10
會用pr剪片(2k片)同ps 執下相
打機會玩下minecraft 食雞 overwatch
跟悠二呢條list照執得唔得 會轉3tb hdd 有冇嘢需要改

Intel® Core™ i7-9700K
1 X
港幣$ 3,999.00
Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
1 X
港幣$ 1,499.00
ADATA XPG Z1 (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
1 X
港幣$ 3,090.00
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
1 X
港幣$ 499.00
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 X
港幣$ 1,080.00
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
1 X
港幣$ 2,199.00
AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
1 X
港幣$ 790.00
Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
1 X
港幣$ 599.00
Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
1 X
港幣$ 549.00
港幣$ 14,304.00總計

底板太大放唔入機箱

970evo 500gb $1080
新出個陣成千5蚊

全港首發 GALAX RTX 2080Ti 雙卡 SLI 效能測試 接近翻倍增長

我本來整錯左.岩岩改返

我近排將970 evo 970 pro系列降左價

應該話我有好多野都降左價

依家嘅spec

CPU Intel®️ Core™️ Haswell i5-4460
Motherboard MSI H97 Gaming 3
RAM Corsair Vengeance (2 x 8GB) DDR3 2400 Mhz
Display Card MSI GeForce GTX 1070 GAMING X
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
HDD TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
SSD Sandish Extreme Pro 480GB
PSU Cooler Master 650W
Case CoolerMaster Mastercase 5

想換i7 9700k
Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700K 3.6GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151
ASUS ROG Z390 MAXIMUS XI HERO (Wi-Fi AC) ATX
Corsair Vengeance® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Red LED (CMU16GX4M2C3200C16R)
Enermax LiqTech TR4 240 240mm CPU Liquid Cooler

我部機應該唔會OC凈係打下機睇下戲換呢幾樣o唔ok嫁?
定係psu 都要換埋??

唔oc psu已經夠
ram都可以用舊

睇錯ddr4

ram一定要換

貪心想問下 呢條list 執唔執到埋4k片
唔該哂悠二巴

冇話唔得.一定可以執到.快同慢既關係.不過唔會慢得去邊

明白 唔該哂

悠2開善堂

是咁的，小弟搬屋，順便幫自己同我個妹砌返部機，想問下呢兩條List 咁砌得唔得？

自己果部：有打機，有剪片執相，但係唔會點超頻
CPU: AMD Ryzen 7 2700 Zen+
MB： ASUS PRIME B450M-A
RAM：CORSAIR VENGEANCE RGB PRO 8GB x 2 (3000Mhz)
Display Card: ASUS ROG STRIX GTX 1070Ti 8GB
SSD: SAMSUNG 860EVO 500GB
HDD: WD Blue 3TB
Wifi Card ：ASUS PCE AC68 Wifi PCIE
PSU: Corsair CX650
機箱：Fractal Design Define Mini C Micro ATX

阿妹果部：唔打機，會畫圖
CPU: AMD Ryzen 5 2400 w/ Vega Graphics
MB： ASUS PRIME B450M-A
RAM：CORSAIR VENGEANCE RGB PRO 8GB x 2 (3000Mhz)
SSD: SAMSUNG 860EVO 500GB
HDD: WD Blue 3TB
Wifi Card ：ASUS PCE AC68 Wifi PCIE
PSU: Corsair CX450
機箱：Corsair SPEC－06 RGB

自己識啲唔識啲咁，所以想各位巴打幫幫手俾啲意見，先行感謝各位。

970evo 個價
沒錢

6700k換9900k合理?

2600 + 1050ti 喇
860evo 轉979evo /760p 喇
wifi 可以轉ac 56 除非屋企network真係好快
牛牛 RMX
mb msi b450m m字頭果塊

幾時有m11f

有平到咩？邊到？

竟然平過newegg

同2700唔超打機好廢架
6代intel到
超完先同7代差唔多

返去汁汁先

汁你老母

970 pro 先至

2080 到左，但係機未有
春~

爬左文再派膠

珍寶有呢個promote
ADATA XPG SX8200 M.2 480GB SSD+ XPG SPECTRIX D80 RGB D4 3000 16GB (2x8GB) 送XPG INFAREX K20 電競鍵盤 套裝 $2799

睇下有無問題

師兄你對 cm 牛情有獨鐘？

老老實實 我唔識邊隻好

我有隻rm850x義海緊

屌，好撚正

唔明

肥花要ASUS STRIX 1070 2叉野

林巴隻rm850x 金牌好野黎架，佢仲要用左幾個月，好新

我唔介意買二手野

留個telagram

@csfung

唔好搶野

唔洗理我

我純粹搞下事

利申用緊rm850x

黎緊幾個月都食麵包

有人搶會開心啲

屌隻G703開始doubleclick

換新mouse

買咗三個月咋

我留左比上面個巴打了

拎去代理換

想執隻士啤牛
見newegg特價賣緊600幾...
q旁有400蚊加埋張濕鳩卡應該碌得到

有無ching 熟evga牛?
請出招

邊個要 Rm850x? 我仲有一隻義海

大把人要

求評list
唔打機，基本上係用黎行program
CPU有新買新所以揀左9600K
因為想行nvme所以揀左B360
會駁55寸大電視所以揀左張display card，唔知係咪必要
RAM我唔識亂揀，唔超頻應該揀2666
牛都係亂揀，500W應該夠?
想要細機箱，越細越好，求推介，塊板唔知放唔放到落細機箱
虛心求教

9600k 廢過8700

咁9600K平過8700K，價錢貴8600K少少（個網寫9600K個價貴左），冇理由買番第8代i5，仲有8700K會唔會好熱

加少少上970 pro

個散熱夠唔夠玩 同個箱會唔會太細

偉大嘅連登巴打，二選一：
1）asus z390 maximus hero wifi
2) gigabyte aorus master

請幫幫我

原來我期待已久嘅860EVO 4TB只係一隻850EVO

玩具到咗啦，差9700k

春呀，春

萬事俱備，只欠法奧

師兄有米

1TB係咁減價

個個走去買m.2 nvme ，要平要大容量買hdd
少左好多人買sata 3 2.5 ssd

我寧願買大容量sata3擺game

跌到1t 1k就可以入貨

m.2 行pcie 快好多喎
買兩條1tb 970evo 都夠哂用

一地義海貨
用緊rmx650 唔駛換

依家sata ssd兩頭唔到岸

打機快得個小小

用黎做server system disk一流
等多排睇下點先

我覺得外加理由係少隻野少兩條線望落舒服好多

itx用嘅話係一流，atx就冇所謂啦大把位

係窮呀 DLGH

how much

$2000

知唔知美森balck friday幾時開始
入啲屎色系列

希望black friday會減價

ssd黎講香港算賣得幾平

ok bye

香港 ram同ssd價算係最靚？

ram麻麻 ssd算唔錯

求指點 budget 1500
Target 27inch mon

Gpu 1050ti

有無好mon推介
暫時想買 Samsung cf390 27inch

我呢張顯卡係咪行full hd 60hz係極限？
應該行唔到更高hz /2k?
求推介同指點

我都想買隻 hdd 裝劇集

所以冇人應

求指點 budget 1500
Target 27inch mon

Gpu 1050ti

有無好mon推介
暫時想買 Samsung cf390 27inch

我呢張gpu係咪行full hd 60hz係極限？
應該行唔到更高hz /2k?
求推介同指點

Sorry

更高都得
打機低FPS姐

都係穩60就夠 最緊要清
呢加仲用緊部
Bend t2200hd 十年前mon 打機好似有啲睇唔清

熄咗機之後隻滑鼠仲著燈,可以點解決?
太光搞到我好難瞓

1080p60

Bios erp
唔明google

圖片來源 中央田fb

幾時會有屎色aio

打打下高達畫面花晒，之後入唔返windows 10
重裝windows 係裝既過程無事，之後重新開機畫面變左全綠色，無響聲，入到bios
Spec
Rm650x
16gb ram
I7 6700k
gigabyte z170 ud5
Samsung ssd
有無巴打知咩事？

開心版win10有問題

正版

Ram呀 gpu重吉過未
走gpu係咪都一樣咁？

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600 Zen+ YD2600BBAFBOX 6C/12T, 3.9GHz, 19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B

ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC2O6G GTX1060 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-E1060R6)

G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram

Samsung SM961 128GB M.2 2280 MLC MZVPV128HEGM PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛

Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-BK (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼

請問呢個list 有咩要執
Budget 重有無得減

想問買左EVGA 1000T2的人會唔會買埋呢啲模組線？

原身模組聽凌巴講有d硬同過長
佢用matx箱
想靚同線軟一軟另訂

原裝線係極硬

evga dg-76 呢款機箱減緊價 有無人知佢防塵同隔音好唔好？

再重裝windows 藍色底會有一左一右特別淺色既藍線閃閃下
Gpu Msi 7850

本身用緊R5，應該問題不大
只係有時睇YouTube 見人用模組線覺得好靚，走線又方便
以前用cooler master好難見到，依家轉EVGA想試下

防塵，隔音首選Fractal Design R6

Define C喇

走左gpu試下
可能係gpu rip

教軍出現

終於執好 上埋個cover
aio 放前面 溫度仲低左

ram : Klevv BOLT Series DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KM4B8GX1A-3000 連散熱片 $520

但gpu會熱少少

400c

燒機差唔多

聽聞ram開始減少少

唔會爆玻璃

巴打係h115?定邊隻

我都係 不過白色

另外 gpu上 Inno3D GTX1060 X2 (DUAL FAN) 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 $2050

100

好似係呢個post 見到先換
但有小小細

普通用夠啦 除非gpu超長再push pull冷排

dg76 6百幾 r6 差唔多成個double

x trio
長到仆街

Define C

有無巴打換過，就咁Rock in都得？

G903由出用到而加表示無問題

我主人仲當佢係波咁推落地

唔該哂兩位 inno3D 同asus 顯卡 分別大唔大？

買新啦
g502就出hero

低階是但啦
二手收張有保仲平

有無得直接去jumbo walk in 買？

金雞有既話實有
唔好星期日就ok

或者打去問叫佢留俾你

最好打去問吓有冇貨

走唔到gpu 底版係display port, mon 得hdmi

我都用緊R5

GIGABYTE GA-Z170X-UD5呢個

收埋你張卡等我挑戰下 大力出奇蹟！

P400s都放唔到 ？

有得加錢換就係

賊船400c呀

直接等新出買啦
老鼠換黎又咪一樣

客死me
P400s點會放唔到

巴打訂左咩

準備落手
9700k + 2080 x tiro + P400s

Gaming x tiro？
你訂左再講
港行返好少貨
我早幾問都唔知幾時返

都要等9700k有穩定貨源先
Gaming x tiro 太長 無咩人要

9700k穩
2080ti都未穩
除左卡皇

無錢買2080ti
一係買2080雙扇
定鐵版燒王

咁2080好多貨
放心

老老實實
2080雙扇同三扇 除左散熱 重有咩

CORE CLOCKS

今日下午正常熄機之後
夜晚開機試過定畫面,不停自動開機熄機無畫面
上網睇教學,拔RAM開機,底板無BB聲
懷疑壞左底板,想買個塊新
用緊6500 CPU,諗住下年用2060顯示卡打機

上網話B250新過H110,原本想買MSI 微星 B250M PRO-VDH

但有人話MSI底牌唔好,所以唔知買唔買好
唔熟底板牌子表現,麻煩幫我選一塊底板

Full SPEC
入唔入到BIOS

試左ok , on board display 無花畫面，真係要換display card

換邊張好

呢樣對你好似無用喎

想問下display長度差唔多貼住case前面把風扇會唔會冇咁好？

有咩問題 display card 同把風扇會生bb?

本身想買既case Maximum GPU Length 300mm
我張卡長308 要裝可以裝到但會貼住左姐
冇問題就買case

唔怕機箱風扇有機會刮到卡？

asus 個個算唔算，用兩把貓扇

Platinum同Pro有咩分別?

又係喎......諗住拎埋張卡去裝睇下貼幾多同埋會唔會刮到

max 300 你放308
爆左wo

R5

走線喇

rgb

想搞大箱配細板(賊船900D+ITX/MATX)整大、厚冷排+擺figure，依家香港買到最厚既420排係咩

之前去量過 唔知我量得岩唔岩 case前fan成32xmm

官網話300mm
我都唔知 所以都係拎埋張卡去
Case係Corsair Crystal Series 280X matx

對我個g560無用
講真

有錢2080ti
無錢2070or$4500收1080ti二手

280X

關左火牛佢咪得

獨立電源

咩display

rgb關左機都有加成

2080ti

喇叭都rgb

重點去左honda章到
唔係type r嚟嘅

係咪好型

有錢用2080ti, 俾個好D既屋企佢

死mk

冇咩大影響

成幾年前架dc5
操車用

又恰真毒

食女獸

本身諗住買nzxt h500i
但見到Corsair Crystal Series 280X 幾靚仔 d牛同線係哂後面但係matx case黎

咁你未買case 就唔好諗佢

define c / p350x > corsair

真係要matx 就define mini c

岩呀，呢到係fractal design 信仰區

Define r5 啦

mid tower 啦，你都冇土地問題

仲r5
define c / r6

日日返早收夜牙

玩26啦

26 太玩命不了

我先係

i mean真毒 覆錯

呀nick？

有諗過R6 USB-C White – TG

r6 前面塊野係黑色好on9

錢唔係問題 就至少r6 啦 自

R6凖用家

我知

Hi call me

準用家
不如買左先

其實我部機放咁高 個位買大d箱都得
最後身痕上水又玩鳩自己

2018: hey niggas

sli

battleye

你地一齊玩咩驚

r6

玩左兩場退左

渣嫁

渣ga

屌你終於諗通

冇用 我不會換住了

覺得太薄血 是但掃一下就死左
又冇乜fd玩

有我地

我地打ww3同76吖

冇fd
但有巴打

掃唔死要玩division

ww3

你忍心兩張rog 1080ti 住劏房嗎？

我玩pubg 感覺r6血量低過一半

試下先啦

R6

r6 係幾飛死
節奏夠快

屌
D game玩極都未玩完
Rdr2先20% 第三章
R6 ww3先岩上手
76好似係今日先開beta問左美國果邊fd
美國時間1號
香港1-7點早上

練鬥快爆頭

ww3係邊隻？

咁少血唔駛爆啦

支Wilk一槍一件好爽

茶巴:等多四分鐘先玩

冇土地問題就1000D / Dark base pro 900 rev2

有d 槍 25攻
仲有距離下降

正常3-4槍

一槍爆頭就無仇報

唔少
對比pubg外掛都係一兩槍死

Tank of war3 or
RPG of war3

唔識用狙
都係打返中近岩我
講錯

掉返炸強岩我

等緊悠二砌呀

行貨9700k 春

rdt2 + black op4
都有排玩

我見到tank多數走先

會唔會玩新cod

rdr

仲要下個月班fd話rdr2組隊強姦d警

轉玩專職rpg

果日同m巴打左場 啲kd返返黎

1000d

呢隻箱係價錢問題

corsair 係一個信仰 唔好換走佢

講得好
差隻rm850x義海

我差條ram

牛睇唔到就由佢 用evga

我係用緊750唔夠電sli先要換

窮撚用單卡
750w就夠無煩惱

其實夠 只係無得超咁解

係 未超計到651w未連泵
超既725w

650W已經足夠.jpg

半價幫你回收隻evga

仲有人義海畀中出巴咩

請教各巴打 9700k 依家係咪仲係缺貨中 ?

要訂

真係唔知

我都想有義海1080ti呀

病完

今晚可以打ww3

2080ti la diu

中出巴走線走成點
背板唔太多位
[img]

我係正面睇唔到就由佢

不了
成皮野

走過喇

風扇好多線
12 條

差六舊先成皮

畫面咩英文字都無，全黑
開機無b一聲，風扇有著，鍵盤著燈但大細階鍵無反應
開機一陣自己熄返不停重覆開機
見到中央田 有asus prime b250m-k $319
有asus揀，應該好過msi？

想問下RAM唔超頻2666揀邊隻好

是但

faroll 邊張 rtx 2080 抵屌？

認真再講多次
呢個箱冇乜位走線

想問如果要駁50寸4K大電視要買到幾勁既顯示卡先夠

好過你啦

我睇緊msi 張7000有找
但唔知散熱好唔好

唔掂

msi 今代只有2070買得過.2080 2080 ti.散熱都好一般

我明 我條24pin 要拉到直一直先放到
跟你個擺法既話 會閂唔到背板 一係就格硬閂左佢

訂線囉 軟好多

咁要再望其他
定都係唔加少少上
用返2070

tb 訂驚爆
其他又貴
evga d線好撚硬

tb開心使用中

是但啦

有冇link 我研究下

幾個巴打都係用YY
d料靚d貴少少
我呢個平d
d線ok 但線梳唔太得

要自己度長度比佢?

俾機箱， full spec
影幾張相睇你d野放邊
有咩拎電
佢通常有齊料係佢度砌一部幫你度
特別要求
例如我兩隻sata想一條線過果d又可以講
我pcie想點拉又可以講埋

今晚試下走多次線先
因為買線都係買番黑色
走得好就唔買

用緊960 4GB，打機唔係好夠力想換卡
i5 6500 + 550w牛夠唔夠推2070？

夠

係咪是旦一張都好過evga rtx 2080

其實走線係唔係
插晒D電源線先
之後先慢慢搞其他

D風扇線太長又點搞好

卡皇煙佬

我逐條搞的

唯有今晚慢慢搞多次

同埋你見我買線有d夾呀索帶呀咁
用多d會好d的

索帶應該夠既

corsair 個 rgb hub 好多線要搞

想問1070用450W火牛會唔會好吃力?

牌子 型號 用左幾年

MSI 1070 ARMOR 1年
銅牌牛450W 新

Psu 牌子啊

牛嘅型號？

點解你講到EVGA係好撚廢咁

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2

留名學嘢

你本身冇OC應該ok

thanks

想問巴打們既線係邊到買 因為本身想買RM850x white但係見到1000t2 好抵屌
註：我買RM850x white係因為佢條線都係白色

I7 9700k 香港會賣幾多？

咁一定係evga ftw3最好
但2080版出左未

Newegg 岀左啦，有巴打已經買左

呢張係最好了
仲有就rog 大屌都唔差
但有對比
Evga ftw3<rog<大屌<紅龍
好似係

Inno 3fan>inno 2fan>all

紅龍勁過rog ？

仲bin c

講每牌子旗艦卡

ROG > AORUS > > > MSI TRIO > ZOTAC amp extreme > Palit > Inno3d

好話唔好聽 inno當今最強 拎其他卡同inno比只係侮辱左inno呢張卡皇

首款支援rtx技術既遊戲 戰地5要求配置

你識條鐵 inno先係最強
唔怪得比七喜人追擊

第一見推薦咁高階spec既game

我唔計價錢.單講張卡勁唔勁

ROG 一定係最強

第二就AORUS

MSI TRIO散熱唔勁.bios powerlimited低.散熱唔勁都算.大大張都可以散熱唔勁就好奇怪

galax? 有啲好奇

可能rtx game 優先要求cpu thread

galax sg edition 同 gigabyte gaming 散熱器一樣

不過風扇唔一樣

顯示卡入面.顯示卡風扇最強風力係gigabyte.

galax每代都係死起把風扇.d風完全打唔穿入去個fin

同埋今代galax 2080都冇特別平

調返轉

謝解答

10系列都係咁排？

要求16gb ram
係時候加ram

好平

Rog幾時會有貨

g skill 定 corsair rgb ram好

兩個差唔多 睇樣揀啦

Evga 啱曬我呢D窮撚了, 其他真心買唔起

痴線，EVGA 質數一向冇獲氣，唔係下下都又眼又龍又鳳先係正路既

X2

10系咭之中，EVGA散熱幾乎同ROG一樣好，而且係唯一一間做到2slot, 有咩咁差

下個禮拜上左機上來匯佈一下

其實小弟第一次用evga ， 幾鍾意佢旁邊rgb 嗰個style

我嗰張佢話聽日到

剩返$392 唔知買咩

ssd / psu

買2把屎色fan

970 減完加返運費好似差唔多

ram

等cyber Monday/thanksgiving day

有冇itx板推介
宜家用緊1700想轉細板換細機箱

考考慮左咩箱同display card未

msi/asus b450i

Ssd 香港靚價
一係等g skill c15 ram 返貨/ 買風扇

幫機箱轉曬做屎色/ippc風扇

機箱諗住Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX
Display card 我宜家用緊ASUS ROG Strix GTX 1060 應該放得入

🤔🤔買返3系會唔會好d？

屎色信仰

Varm問題
一定用4好d

到時睇下熱唔熱，入左兩把be quiet silent wings 3 抽入 only for R6

我用 佢送嗰兩把 gp-14 入
尾一NF A-14 頂 Corsair AF140L x2 出

我諗住兩把silent wings 3 140mm 抽入，原裝兩把機頂抽出

佢原生送嗰幾把好似同level

新MacBook Air真係痴線
用廢u 可以賣9xxx (128 gb）

重點係佢賣輕薄但係同mbp差唔多 除非單手托住用好耐唔係都唔覺

佢果粒graphic係intel 617, 24 execution units
MacBook Pro 平版9988, 粒u係intel iris 540定640, 總之係48 execution units 算可以流𣈱打電競game
淨係敢入呢個post講

其實MacBook Air唔會真係輕過MacBook Pro好多 但Pro 9988果部specs都係高

拎出去嘅cheapcheap 哋算啦
除非要搵食

變咗佢個定位好模糊

要出真係買9988 MacBook Pro算

講輕我有部ultrabook 910G

我surface pro3 其實都唔差 但係心思思ipad pro

始終apple/m$ 有個brand乜都係貴

mac mini

上面好似係假膠

Samsung 970 EVO 250GB - NVMe PCIe M.2 2280 SSD

G.SKILL 32GB (2 x 16GB) TridentZ Series DDR4 PC4-25600 3200MHz

Intel Core i7-8700K

ASUS ROG Strix Z390-I Gaming

list ok？

我想問8700k超到4.7冇開蓋
280一體壓唔壓得住
火牛底板夠唔夠
Asus Z370-F
Antec NE650G
Rtx 2080

4.7ghz 用280 aio 應該得
不過體質唔同可以差好遠

唔auto電壓是ok的

唔該巴打
返屋企超下佢先

rainbow six
ww3
每晚有人

Aoc都可以

me 太廢
唔敢打人

你唔召喚me挽
圍住最勁電腦起箭塔

以前macbook air係設計俾人帶出街拎黎拎去用，無咁易跌得爛
依家條邊窄到咁 ？

佢出件垃圾不如一早delete air條line佢

真呀，依家疊曬咁做乜

iPad又係a11出左仲用a10.
iPad pro先用a12系列
迫人買貴野

突然又好想買SSD

970 pro

有冇消息幾時岀 980 evo

等下adata新出嗰款sx8200 pro有review先

字面上就勁過哂970 evo/pro同WD black

廠公佈勁過970evo都幾多下

聽住先

***係信仰

samsung ssd 係強在極難壞

行申 賣咁多 一隻都未壞過 信不信由你

咁你之前係你d list放哂adata又點解先?

個時貴囉 samsung

970 evo 250gb 個時差唔多成千

sx8200 240gb 先700

而家970 evo 250gb 先600幾

咁緊係推返samsung

珍寶賣緊果堆760p係咪水貨黎
咁春平

我唔知 唔評價

Cut左1TB hdd既budget
直上500GB 970evo

咁幾時有得上法奧買2080ti
好想白汁腸

我真心唔知

你估我唔想做你生意

aorus 2080 ti 我都想要

除左大屌
而加msi紅龍 索太amp rog 都上黎白汁腸呀

三日唔埋又再fb問過先

可以

我直頭日日問代理

我都問到口臭

有試過gpu vrm掂唔到heatsink, 要派散熱貼

But我落左訂到時有邊款到加錢換得唔得
得既我呢幾日訂

留名睇凌風巴推介list

最好有分, 入門, 主流, 頂級

cpu應該要配底板

仇人list
文書機list

我有隻960 Pro一個月變磚
喺代理換咗一隻新嘅返嚟都係有問題
雖然係可以正常使用
SMART Data, 目前用咗三個幾月, 睇唔睇得出有咩問題, 唔關讀寫量事

同一部機嘅900p

你隻野幾時買

專出仇人list, 分高中低階

低階, 會被砌機sales發現
中階, 會被有一般砌機知識人士發現
高階, 連有進階砌機知識都會中伏

發覺連登d巴打近排好鬼勁, 伏唔到

第一隻三月尾喺邪都買
第二隻七月頭喺盈字頭代理換返嚟, 960Pro呢啲熱門都可以等成個月先有貨

唔好叫我update firmware
960新版firmware鑊氣超重
喺google search個firmware version個個post都係屌嘅
第一隻死嗰陣都係用緊新版firmware

求評

咁我真係唔知

我只能講 我真係冇壞過

你伏都伏條砌到呀

呢條砌都砌唔到

仲有一見到跑車牛就知係仇人機啦

開唔到機

#ram唔值 #SMR hdd #垃圾ssd 4k勁廢 #價性比最差gpu #gtr反人類機箱 #放唔入塊板 #好可能放唔入cpu cooler #cooler個價買d15好過

我再諗過一條好人list用盡兩萬幫個女性fd先

可以點砌求list

夠唔夠仇人先

求希魔巴打評評

工具人

btw部機用嚟剪片?

過唔到sales果關, 除非你伏人伏到尾, 帶佢分開d料去唔同鋪買

女友d 8婆fd黎
女女叫到咪幫佢整條仇人無朋友做list
仲未諗到點玩

要再諗

用我上面果部, 轉你隻8tb hdd

諗起我就扯火
嗰陣隻960Pro用嚟做OS+game drive
冇啦啦磚咗搞到成部機post唔到debug咗勁耐先搵到係SSD出事
同埋好彩個陣啱啱setup好咗個Acronis True Image
如果唔係連資料都total lost
自此以後我嘅backup task由一星期一次
變做每日一次再同時sync埋啲backup上google drive

ok

20k budget係咪?

2700x
屎眼石x470太極
賊船3200 16GB ram
970 evo 250GB
東芝3TB HDD
CM ML360 RGB
公版vega 56
RM750x
賊船carbide spec-omega
三把120mm ippc

如果隻SATA SSD耐唔耐就用用下，話已移除，之後又即刻已插入
係線定ssd問題
轉過第二條線，轉過底板插頭

Adata sp550 240Gb，SMART話狀態良好，total write大約20Tb

咩底板

SSD用Sandisk Plus或者WD Green
呢兩隻係用手指controller
4k速度只有單位數
亦有牌子加成

對方問你點解揀呢隻就答：
Sandisk整記憶卡出哂名啦，而家佢呢隻SSD平靚正而且重係加強版

Asus B360M-A
SSD係舊機拆出黎用的，之前一路都冇事
另外底板駁住的2兩隻SATA HDD都冇咁的問題

唔夠伏太正常

ryzen同賊船ram好似水土不服喎
仲有AMD信仰set係行唔通

3把ippc 3000重要defult行全速

電腦白痴入黎諗住問野
見到你地係到伏人唔敢問

有冇試過重裝windows

新裝的windows呀
舊機拆ssd出黎format左，放入新機道用

有冇用m.2 ssd 呀，有啲底板插m.2 會搶左後面啲sata 位黎用

有，但點樣可以解決？
減SATA device的數目？

你自己睇底板説明書，正常用有講插邊個m.2位會影響後面邊個sata 位

你而家係全部插滿哂？影下相黎好喎

2666c19

做乜講岀黎

謎底已經解開，我冇睇哂說明書所有內容，我on9

正常list黎喎

我電腦白痴鳩up 咋，咁都信

因為條M2影響左其中一個SATA位，而我就係中左果個位

我係咪唔應該講岀黎俾你自己慢慢研究

硬件台唔係應該互相幫助咩

用C眼再睇多次

正常

唔該都冇句…而家啲人真係

對唔住，唔該爸打
我而家拆緊機搞條SATA線的問題，唔好意思

快啲攞張list落珍寶問吓有冇得平啲

以後加多句係#1
有問題唔該睇哂底板説明書先好問

你唔係話係正常list咩

正常list 係俾正常人用

機會黎啦堂巴

一定要matx板？atx有Wi-Fi底板 唔洗另外買卡
一係itx

正常呀 不過

岩聽

硬件台巴打愛list

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1990
主機板
- Gigabyte B360M D2V (rev. 1.0) $620
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2049 SALES
$2350
RAM
- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 2666Mhz $589 SALES
$610
- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 2666Mhz $589 SALES
$610
火牛
- Cooler Master MWE 450W 80Plus PSU $345
HDD
- Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $312
SSD
- Plextor M8VG Series 256GB TLC M.2 SSD $690
機箱
- Cooler Master MasterBox E300L MATX - Red $299

產品: $7483

mb換tuf b350應該伏d

tuf b350 好伏咩

呢到啲人痴左線

水冷
KZXT Kraken x52 定 Corsair H100ipro好？

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- AMD RYZEN R5 2600X 4.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4 $1775
主機板
- ASRock B450M PRO4 $645
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5 $2049 SALES
$2350
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 2x8GB 16GB CL16 $1390
火牛
- Cooler Master MWE 450W 80Plus PSU $345
HDD
- Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $312
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $659 SALES
$740
機箱
- Antec P6 MATX - Tempered Glass $349

產品: $7524

火牛俾500w佢咁多

係咪想要仇人list
岩同同事食宵夜
諗到一條

4張1050ti 4way SLI

不用rx570 crossfires

rx480啦

新手問1050 3gb 定1030 打機好？

480都好勁架
460/470好似好d

1050ti

想低玩 窮撚黎

二手收張1066
千頭有張

2手未買過 壞左未

想買mon打機
24-27”
不過我想打機又想要靚色
所以覺得Acer XB271HU幾好
IPS + 2K resolution+ 144Hz + G sync

有無巴打有靚色+打機其他推介?感謝

認真，成2皮
9900k啦，但用原裝散熱
底板就事柒但一塊45百蚊
火牛GTR 太過份，CM 750/850俾佢
最重要係一定有2張卡
咁既然用得9900k,display 唔差在整兩張卡皇煙佬

自己check啦
想平自己考慮啦

只玩槍驚唔會考慮ips
雜食既
睇返自己機spec

呢位既打一定係腦場湯人list
But我鐘意

再唔係zotac 1070 mini兩張又得

我諗住拖下
跟手爆舊件
伏人伏到底

Case 用1000d

唔超頻超好用
利申用緊

點樣爆舊件？

拎兩隻240GB ssd行raid 0點睇

整粒intel 唔知40週年版粒u俾佢嘆

何不用raid 5?

去買2700x俾粒1700佢
再用腦場再7折出售

raid 5要三隻

買

上門砌機費 16800 淨低自己計

或者r5 2400g搭2080ti 32gb ram x470

冇砌機好多年脫晒節
最近部腦壞壞地想upgrade下

諗住4000樓下升級CPU,RAM,MB
15 16緊買i5-8400定Ryzen-2600

會打機
會用PS,LR執相
呢兩樣野都好似INTEL優勝D
但INTEL又貴成5舊水
相對我個筆直都幾大分別下

RAM又唔知買8G定16GB好
依家部機用緊DDR3 10G
用開10G變8G就降級左
16GB又貴

呢次upgrade完應該一兩年後就換新機
所以display卡同火牛留得就留

upgrade 又唔講原本部機 config

4000窄窄地 加多少少好好多

AMD phenom ii x4 955
DDR3 2G*3 4G*1
Gigabyte 870A UD3
HD5770
Cooler master real power pro 460w

升級之後會買隻SSD裝window
不過唔洗計入4000蚊筆直度

第一眼睇錯i5-2400
心諗邊撚度仲有全新 有u都無板

星期一打後
$1066 msi 1066 gaming x

amd 2600x
msi/asus b450
adata xpg z1 3000 應該4000內有

可恥

evga 1070ti 2千8港紙, 抵?

抵
但你用黎做咩
如果執相其實用a卡好d

cpu水冷8700k小超係咪x42夠玩 我見antec有隻240平一截

幫人買 儲信用卡回贈

無人理

會唔會用其他corsair野
老鼠 keyboard headset果啲

無其他corsair野

用nzxt啦咁 靚啲

X42不如用後風冷

用得aio 起碼240

冇留意打錯字

箱用Define R6定P400s好

用緊1080ti既巴打最多超到幾多core clock

r6散熱應該好d 但p400s靚d

無超過

母親的抉擇

異教徒p400

最近想升級部機
已決定要升motherboard ram ssd
但係唔知舊cpu留唔留得低
model係i5-4440
之前有二手收咗張1060 6gb display card
想知如果留嘅話會唔會哂咗張卡
唔留又要邊隻cpu好
另外想知機箱係咪唔洗買過？ 大箱嚟

講漏咗 火牛係咪500w嘅就夠

再一次認識到格價嘅重要性 同一塊板差3舊水

留唔到
除非你換4790k
不過用唔到ddr4 ram 只可以ddr3
換而家啲mb就一定要換埋u
顯示卡睇你要求 有錢就買RTX
機箱用緊邊隻？ gtr/cooler master就換埋佢
1060用500w就夠

暫時2025

1950

佢上左aio嘛

超左可以多成10fps

點解咁高既 我1800左右furmark已經彈左

拳打腳踢

我仲用緊h7

自膠 係用緊原廠

想問下張1080同wifi card黐得咁埋有冇問題

風扇介到咪有問題囉
唔係就冇，最多熱少少

之前試過介到
而家fine tune個位之後冇介到

無限畢直list召喚

有冇辦法睇psu供緊幾多電俾張display card？

你驚既咪用pcie extend cable插wifi card
再固定係下面d空slot
我見下面有位
估你係matx板atx箱

我都係matx 版
冇你咁窄wo
邊塊mb

msi h110

Intel 6 Cores 12 Threads Cache.LGA 1151,14nm) CPU BOX
ASUS PRIME H370M-PLUS 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX MB
Kingston DDR4 2666MHz 16GB (1x16GB) SODIMMKCP426SD8/16
ASUS/i PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDRS (DI-E105TP4)
淨係用lightroom, photoshop, premiere pro同間中用ae咁樣夠唔夠用？已有ssd同cooler master 600w牛，唔超頻唔打機

兩個x1 slot?

h110m 就算鳩數啦

佢張display card 幾多slot
真係好窄

所以咪問有無問題囉

thx
咁我應該換i5-8400
有冇機箱推薦 budget3-400 實用+唔太柒就ok
btw想問我宜家部舊機 之前成日會hang機 個畫面卡住係到 如果有播歌就會支支聲咁 跟住就會reboot
最近直頭開唔到機 個風扇轉一下又停轉一下又停
我拆咗個火牛出嚟清下塵先開得返機
但係之後reboot個問題就嚴重咗
一開game就會reboot 係更新完顯示卡個driver先有少少改善 但都係間唔中有呢個問題
想問係咪主要都關個火牛事 因為部機都用咗差唔多5-6年
最近仲要upgrade咗去1060 同 多條8gb ram

sor 因為我主要想問個舊u留唔留到姐

有人話唔好用吸塵機清塵
係因為靜電問題定係個吸頭周圍隊好易撞壞野？

有咩問題 用左廿年電腦都就咁吸

仇人list?

係咪有人肯放1066呀

理論上 驚整鬆d 電容

唔洗拎住個吸頭

然後當部電腦係殺父仇人咁隊嘅

輕手d咪得囉

我風筒加油掃

me 收到張2080 black 就放
星期一打後

大家用咩吸塵機
係咪都dyson 教派

想請問砌完機後的windows 野
我有正版windows7
但而家新cpu 同底板完全唔support win7
想用返正版win7 upgrade 去win10最佳方法係點?

Dyson v8
上年過年親戚十幾個拎黎派

林巴打係咪姓李？

我真係姓林

4tb ext hdd係買WD 無死？

住富豪城？

名 敏聰

通常唔係吹塵嘅咩

邊度黎

我真名上連登

清塵
清字三點水 多數用水

我覺得 吸就真係冇咗 吹只係吹到成屋係 然後再沉降返喺道

用個空氣清新機

爆你個名 林敏聰

英文拼音得3隻字母唔同

唔係

林巴住名城

唐樓咋

2025 再上就會炒

壕米主

悠二 我想要塊板 要聲靚出spdif 價位大約800左右 係咪得gigabytes ab350 gaming 3? ryzen coffee lake都得

而家d唐樓都成三百萬以上

spdif optical

有無巴打聽得明

租

用soundcard啦

終於係新蛋買左2080
有冇人會接收我張用左4個月既即刻跛1066mini

都唔平啦
我都係租緊老母屋企間房
仲要供樓

淨係交租個個月都差唔多一半人工

求砌機list

budget : 8000-10000
連moon

主要上下網，平時用下AI / Photoshop
遲下應該會學下剪片 / 3D野

唔打算用黎打機

機殻應該點揀?呢個budget應該鳩買定買好d方便以後有機會加野

同埋有無鋪頭推介?驚去錯黑店

咁又唔抵玩嘛 一塊板800做到 好過3 400買件垃圾soundcard 料又靚過就咁買4 500板

lm

睇#1 先

竟然同我張卡皇持平
得閒再超下佢

到時我張2080 用返evga x1 超下先

好，我自己再研究下先唔好意思

3日送到，好快手

新蛋真心快 如果唔係琴日先幫凌巴落單 佢隔左個星期六日既過應該都係三日到

推咗幾日變公廁牛 連卡一齊到

公廁牛

岩
怪我唔夠衝動

本身預定4點到, 今日送貨個哥仔重打嚟問可唔可以早啲

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME B450M-A
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

照抄左悠二個6500蚊 list
係咪跟住買就ok?還是有野要再執???

呢個post一共買咗幾多隻

跟住買只可以法奧買

街買要改野

想問下有無巴打知Asus z390 XI Formula 呢塊板邊度有現貨？

唔知要幾錢呢？

就咁跟住買有無咩問題???無就狗衝算

出去ssp或旺電
Ram要轉xpg d41
Psu轉antce or ipower i90m

J寶買既話轉埋m.2做760p

沖埋個涼再幫你度下

有咩問題 錢 貨量?

過水冷po問

條list只限法奧買
自砌平d同埋市面未必係以上料

Jumbo

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
HK$ 1660

MSI 微星 B450M MORTAR B450, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B
HK$ 710

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛
HK$ 570

ADATA AX4U300038G16-DR41 XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片
HK$ 1500

ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4)
HK$ 1370

Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-WH-W (白色)玻璃透明側窗 (Micro ATX USB3.0 中直立式機殼
HK$ 419

總數: HK$ 6229

wa diu mini C $419 matx 冇得輸
但見黑色係貴d
冇可以望下focus g mini

利申Fractal Design 派

唔該曬咁多位，放假狗衝去砌機

上得2600x
加多小小 b450 gaming pro carbon

6500內
你自己整list

Jack ching 唔係8000蚊list變9500咩

升級做GTR
平多幾佰

冇野了 搵到2代板

想問砌一下，睇中個窄身itx箱

呢種箱係咪要用渦輪display散熱會好d?

6500>9500

冇分別

買rvz03啦

02好似散熱好d

我睇d台仔講3風扇d熱會留係箱散唔到出去

Intel 9代u 唔出400 level底板？

你邊到睇02好啲

機箱風道差散唔到熱
唔關3風扇同渦輪display事

要得B450M MORTAR 咁點解唔加多40蚊上TITANIUM

透明版佢好大個進風位喎

電腦硬件白痴想砌部打機電腦
預算兩萬唔連芒
各位大佬請出招

唔代表散到熱

你youtube搵下Gamernexus 佢好似有做rvz03 review 成績好似唔錯 個樣又靚啲

#1

400系板？

悠二兩萬list

cpu落2600
ram可以落klevv bolt series 3200

係 想confirm下姐

底板命名比amd搶左
己知amd底板chipset 名 : a420 b450/b460 x470 z490

想買logitech g933
有冇巴打用緊

但9700k都係跟z390 or會有z490

intel 400系板要intel 末代14nm cooper lake 先出

本身部機3風扇
依家全部換哂做貓頭鷹扇x5
部機即刻跌左差唔多廿度

仲有14nm?

ice lake 10nm+ 就算要用縮水12nm標準 都要2020
intel話2019出既10nm應該是canon lake for oem

係唔錯 我用緊
但機箱面個rgb燈好鬼光

下次換機都想試下細箱

一齊撞埋一堆瘋狂買錯

啱啱準備上隻G3牛,
發現motherboard要插eatx12v 8pin,
但啲線得條EPS/ATX12v 4pin + 4pin,
而且我見eatx12v 8pin 有四個方形, 而4pin 得一邊有方形
我想問直接插落去得唔得?使唔使買條adapter轉?

on9

邊部機case fan咁屎

我換完扇跌70度, 因為熄機

用緊P400S
打機個陣真係差成十幾度
未上之前9700k去到80度 上完之後平均6x
已經冇超

想問下上面個list 有咩地方可以平到d但唔太影響性能，我照list計差唔多13.5k，我想14k包埋windows
我主要都係打機多

p400s?
我都係wor

z390+8700

Windows去psn 買百幾搞掂

8代u配z390有咩問題

應該係z板但又唔超頻的問題

想問下我張顯示卡係1066,用緊768p mon,我換2k60hz定1080p144hz mon好?平時都係打LOL同睇片多,其次係之後出既bf5同pubg

1080P144啦

如果舊display卡唔support 4k硬解但係用intel 可以硬解既新U
播片時可唔可以用CPU黎硬解? (mon插住display卡)

走張gpu了

搵下有咩1080p144ips先

得acer asus165hz果兩款

Ram超咗頻嘅，你地既頻率, Timing, DRAM Volt, VCCIO Volt, System Agent Volt 係幾多。

我4條8GB 超到上 4000 16-16-36-2T 開到機但過唔到stress test.
DRAM Volt: 1.42V
VCCIO Volt: 1.20
System Agent Volt: 1.25

網上好多都話VCCIO同VCSSA兩個電壓唔好過1.25同1.3。但佢自動俾我嗰電壓太恐怖，VCCIO 1.31v, VCSSA 1.408v

另外仲有冇咩要較？

4條好難超

玩咗兩條一排想試埋四條

見人地四條都係咁超到上天 好撚癲

砌做考子機真係一流

插落板控效暗佢

無插，佢個控版又要插多個大4pin

買左gigabytes rtx2070, 但係搵唔到windows 兼容既driver
唔俾我裝Nvidia driver....

重裝左windows 10

Spec?
條output 線插display 出?

Gigabytes 2070oc
I7 6700k
Gigabyte z170 ud5
Rm650x
16gb ram
Windows10

插display cards hdmi port 出

一樣4條8gb
4000 15 15 15 35 2t 1.48V
開到機 過唔到stress test 而家3733c16算

岩岩收到新蛋400蚊gift code
有冇咩sfx牛推介下
evga定賊船好?

講完無耐, 有巴打發現技姦新板個bios有問題

[超頻］[求教］Gigabyte Aorus master 唔入bios就升Vcore

evga 有sfx?

點樣先有?

最近新出嘅GM系列

唔明，即係應該用其他board ?

個價錢夠你買9700k

堂巴 你入好多張2080ti做咩

三張
兩張自用
仲有張有兩位巴打認投左

1人0.5張

兩個打交

中間啪開兩張一人一半

剪4k片(有玩Effects) 用緊粒史前遺物I5 4590
16GB RAM連preview都要load 好耐

想問下有冇邊粒ryzen既又平又夠做4K片

2600

一個拎pcb 另一個拎heatsink

Pcb 果個咪賺曬

Yes

咁...
heatsink果個拎埋粒die走

反正拆出黎果陣都有機會扯甩

一拍兩散

冇人講野好悶

燒肺就有野講

冇嘢好講呀*你

有b460版先考慮玩返intel cpu 第9代不了完全係牙膏 (除左8核果2粒)

#967

Morning Niggas!

Nigga

2018 (nigga)

發現我應該去SSP先
之後先去官塘交收

改喇

rtx 2080

係枝touit 32.8

fnc or ig?

M巴返黎搶1001未

其實呢舊cooler好唔好

1700X同2600K個分別係邊

又紅又黑好重撈味

amd 8c16t
intel 4c4t

白同紫冇得輸

2600k好似係4c8t
i7黎

絕配

corsair 250d 個頂係透明 可以show個信仰 唔知asus有無rog cpu cooler

推1001

IG

水冷

垃圾lol

1001 仲有咩要加

[硬件撚]討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（129）

1000